\beginsong{Viviré Alabandote}[by={Jesuitas}]
\beginchorus
Viviré alabándote, adorándote y sirviéndote,
toda mi capacidad de amar es para ti. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Todo lo que tengo es tuyo, 
en todo puedo encontrarte,
haz que sepa utilizarlo
solo si me ayuda a amarte.
\endverse
\endsong